[I/A] MMORPG黑色沙漠mobile

韓國遊戲研發商 PearlAbyss 改編自旗下知名線上遊戲《黑色沙漠》的手機遊戲新作《黑色沙漠 Mobile》（iOS / Android）已於 2 月 28 日在韓國正式上架。本作於韓國實施事前登錄以來獲得許多玩家關注，預約人數突破 400 萬人次。

《黑色沙漠 Mobile》是一款手機平台的動作 MMORPG，主打與 PC 線上遊戲同樣華麗的動作以及擬真的高畫質，在「角色創造」的自由度上面也與 PC 版同樣有所要求，玩家甚至可透過觸控調整臉形、眼形、鼻型、唇形等。

身為一款動作角色扮演遊戲，玩家可選擇戰士、遊俠、巨人、巫師、女武神等多種職業，在技能樹以及戰鬥打擊感方面也多所著墨。除了戰鬥以及公會系統之外，遊戲內也包括採集、釣魚等遊戲內容。

《黑色沙漠 Mobile》已於韓國上架，目前尚未有在台上市的確切計畫。

※ 本作目前僅於韓國地區推出。

ios下載:

android下載:

有冇人都有玩?

萬能KEY:

去到台灣一定特別版
去到日本一定鎖國版

所以唔等台灣版
唔想見到第二個天堂m

有冇英文

冇,我都係用google translate自己翻譯

韓文
不了，會睇死人

推

更新好耐

2GB幾,個網速慢啲真係dl好耐

靚到爆，不過韓文睇死人

好似好濛咁啲畫質

設定嗰度可以調較高啲個畫質,不過我試個較完之後會好lag

你係咩ser玩緊

想玩但係韓文就不了
完全睇唔明

브레디
我都係啱啱開始玩

嘩屌你 起晒格既隻game

天堂仲靚

一個字都睇唔明
但lv 11

自動到唔自動隻game

用法師
可以全自動
只需要按瞬移

你開到最高效未 勁靚喎

用ipad玩 開唔到 iphone8玩開到 但部機熱到想爆 放棄唔玩